sammi定老鼠安有錢?

究竟棟淺水灣係邊個名

：sammi
: 老鼠安

關你叉事

緊係Sammi